男朋友從來唔會呷我醋

有人flirt我 我俾佢睇佢幫我答ok
但佢會呷佢ex醋

ok

咁你想點阿？

你做埋佢ex

好嬲啊 我見到乜都第一時間諗佢佢都唔諗我 妖

咁你做佢ex咪得

朋友都無得做

Ok